覺唔覺做地產保險高層好爽

呢啲跑數行業最好搵錢，做到管理層仲正，唔使跑數，因為下面有幾千人幫你跑，日日返工鳩噏吹水，洗下人腦，爽到

都要曾經係跑數冠軍先至可以上到位

邊樣工種嘅高層唔好做？

下面d人跑唔夠數，你又咪係俾上頭追你數！

點會跑唔到，幾千人實有人開到單

係爽呀，咁好做你唔做?

初入行一定係要又身邊人開單，厚面皮呃人上樓打晒交，之後就開始洗人腦呃黎呃去，女既就床單，咁搞到十幾年先上到做高層，個人一定係仆街中既仆街，自問唔夠仆街連初入行都做唔黎

幾千人就要跑幾千人既數架啦

格鬥之皇